你以為分手係突然講架

談失望

「失望是一天一天的累積，離開時很長的決定」
「失望累積夠了，我便選擇離開」

有冇fd？

唉 駁唔到 我係抵飛

冇

有

真係試過突然 你個刻迫得佢太緊

突然講只係果一刻但事後會後悔 會原諒對方

但儲夠失望了 只會覺得好累 覺得離開可能會更舒服 甚至已經覺得毫無感覺了

我好愛我女朋友
但我得到的只有佢既脾氣 我只係想佢愛我多啲 同我講愛我 唔好因為小小事就發脾氣 冷戰幾日

因為咁上星期分左手

累你老味閪 唔講點知

講左但又唔改有閪用咩

我就係咁俾人飛左
只可以講 經一事 長一智

岩 對方原來淡左無數次 但我無發覺 到左某一刻就

任何一個人離開你 都並非突然做的決定 人心是慢慢變冷 樹葉是漸漸變黃 故事是緩緩寫到結局 而愛是因為失望太多 才變成不愛
——亦舒 如果牆會說話

不能同意更多,有第三者例外

分手原因咪就係佢唔愛你囉

如果令到佢攰 好多時冇企係佢個邊為佢諗 但知道佢仲鍾意我 仲有冇機會令佢相信我最後一次可以一齊返

如果得你一早做到啦

飲杯啦

true

我會講 但我講完請改
唔改我可以再講 但唔係無限期地講

完全明白 可惜後悔是沒用的